而家報緊新聞個主播叫咩名？

？未見過

對眼好大的

你唔講邊個台、姓乜，點幫你？而且上鏡報新聞要帶con唔出奇。

10